有無人夾switch family plan?

留 tg
每位 $37
齊人開 plan

我呢邊有3個位 樓主想夾就留個tg

想夾

推

繼續推

想夾2個

重有冇啊

仲爭 4 個

爭 3 個
推

再推

仲差一個

差一個
推推推

幫樓主推一推🤣

樓主full咗後其他ching仲想夾嘅話可以留tg仲有兩個位

兩個人

推呀
爭一個

請問仲有冇位?

有一個
留 tg